{
    "Cart\u00f5es Especiais": {
        "order_position": 2,
        "43": {
            "subject": "Puffles Felizes",
            "in_catalog": true
        },
        "36": {
            "subject": "Voc\u00ea \u00e9 uma com\u00e9dia!",
            "in_catalog": true
        },
        "62": {
            "subject": "Vem brincar comigo!",
            "in_catalog": true
        },
        "217": {
            "subject": "Vamos explorar!",
            "in_catalog": true
        }
    },
    "Amizade": {
        "order_position": 3,
        "56": {
            "subject": "E a\u00ed, pinguim?",
            "in_catalog": true
        },
        "201": {
            "subject": "Valeu!",
            "in_catalog": true
        },
        "200": {
            "subject": "Vamos contar hist\u00f3rias",
            "in_catalog": true
        },
        "26": {
            "subject": "Adorei a sua roupa",
            "in_catalog": true
        },
        "88": {
            "subject": "Passeio",
            "in_catalog": true
        },
        "25": {
            "subject": "Sua roupa \u00e9 demais",
            "in_catalog": true
        },
        "64": {
            "subject": "Visita",
            "in_catalog": true
        },
        "24": {
            "subject": "Que nome legal",
            "in_catalog": true
        },
        "35": {
            "subject": "Legal ver voc\u00ea",
            "in_catalog": true
        },
        "32": {
            "subject": "Voc\u00ea \u00e9 um amig\u00e3o",
            "in_catalog": true
        },
        "57": {
            "subject": "Quer ser meu amigo?",
            "in_catalog": true
        }
    },
    "Puffles": {
        "order_position": 4,
        "231": {
            "subject": "Seus Puffles S\u00e3o Legais",
            "in_catalog": true
        },
        "222": {
            "subject": "Traga Seus Puffles",
            "in_catalog": true
        },
        "219": {
            "subject": "Melhores Amigos!!",
            "in_catalog": true
        }
    },
    "Iglu": {
        "order_position": 5,
        "1": {
            "subject": "Redecorar meu iglu",
            "in_catalog": true
        },
        "27": {
            "subject": "Festa no meu iglu",
            "in_catalog": true
        },
        "61": {
            "subject": "Festa no Iglu",
            "in_catalog": true
        },
        "202": {
            "subject": "Passa l\u00e1 no meu iglu",
            "in_catalog": true
        }
    },
    "Jogos": {
        "order_position": 6,
        "10": {
            "subject": "Mancala",
            "in_catalog": true
        },
        "52": {
            "subject": "Montanha",
            "in_catalog": true
        },
        "218": {
            "subject": "Olha s\u00f3!",
            "in_catalog": true
        },
        "59": {
            "subject": "Ligue-4",
            "in_catalog": true
        },
        "206": {
            "subject": "Livro de selos!",
            "in_catalog": true
        },
        "19": {
            "subject": "Valeu pelo Jogo",
            "in_catalog": true
        }
    },
    "Lugares": {
        "order_position": 7,
        "29": {
            "subject": "Vamos Tentar Virar!",
            "in_catalog": true
        },
        "55": {
            "subject": "Dojo",
            "in_catalog": true
        },
        "21": {
            "subject": "Piscina",
            "in_catalog": true
        },
        "20": {
            "subject": "Forte Nevado",
            "in_catalog": true
        },
        "30": {
            "subject": "Lago Secreto",
            "in_catalog": true
        }
    }
}